今次恆指將會先跌到22973。

2000億關稅 每億跌2點

所以個底係22973

如果之後個2600億都收埋

個底就係17773

btw，正估驚系，自住驚西